唔想翻屋企 有咩地方可以過夜？

同屋企人鬧左交

好凍

早知拎多件衫

我屋企

M記

車

通宵K

一個人

邊頭 近既可以同你一齊唱

深圳骨場

M記啦
本身入黎想講海濱但你話凍

M記啦 仲有free wifi添

我借架車嘅乘客位比你瞓一晚

巴

真係可以？

西環嗰間開撚到個冷氣10度
樓主帶定羽絨去

絲就call我21800000
巴就死開一二邊

call 咗，原來你係做雞嘅

網吧

絲 翻大陸揼骨都好

book 平價酒店住返晚啦